# Домашние задания по курсу «DevOps и системное администрирование» 

## Модуль 1. Введение в DevOps

1.1. [x] [Введение в DevOps](01-intro-01/README.md)

## Модуль 2. Системы управления версиями

2.1. [x] [Системы контроля версий](02-git-01-vcs/README.md)